前線要突破想法及變陣！！！你們是在對付武警啊！

前線變法唔該開前線自己開telegram 傾。一定要！！！不可以再在這裡討論。現在連登只適合用來宣傳和簡單溝通！

今天傷亡慘重要痛定思痛！

大家保重！Love you all!! 😭😭😭💓💓💓💓

對你地有信心！

from: 核爆也不割蓆的和理非媽媽

送上Love & Hugs!!! 💓

love & hugs x 2

Love & Hugs x 3

Love & Hugs x 4

Love and hugs x 5

Love & Hugs x 6

Love & Hugs x 7

Love & Hugs x 8

Love & Hugs x 9

十連 Love & Hugs

真係只有麻包袋小隊式行動
唔好再遊行啦，我哋真係無辦法再喺大型示威入面抗衡